推一區先啦 之後先遍地開花

10.1 國際和平與民主自由鬥爭日前哨
18區《聯署制裁港共政權》

⚠️和理非 BE WATER

集合時間：1400
集合地點：維園
活動詳情
一. 為義士默哀
二. 《願榮光歸香港》
三. 聯署
四. 夢遊大師

港共政權不斷侵蝕香港人的民主自由，更逐漸威脅市民人生安全！令香港市民人人自危，這個政府已無法安頓民心、更為整個社會釀成恐慌！
香港市民不得不出來為民生、民主、民權發聲！
無論政治、經濟、社會、環境方面，直至現今，這個被當權者獨濫大權的港共政府也未能解決種種問題之餘更令整個環境造成破壞。

社會運動已超過一百天、當權者除了無聆聽過、尊重過我們的心聲，還把我們一眾香港市民的性命、尊嚴貶低！不斷用政治手段、暴力去鎮壓每一場和理非運動。還無差別襲擊市民，試途把香港市民滅聲。

這個，不再是我們的香港政府了！

香港市民們，希望10.1 能凝聚大家力量
為我們的家、為我們的將來、走出來！
讓國際看到，我們和理非的聲音！
讓國際看到，港共政府的無能！
讓國際看到，香港人 不畏強權！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
5 Demands not one less

寧嗚而死、不默而生！

推